有無撈餐廳巴絲打分享下全面禁堂食有咩影響

我比較想知啲扒房點搞

起碼我自己唔會外賣塊野先

50% off另計

直情係直插98% 生意（黃店）
入撚曬肉